如果LIHKG有DM功能就好了😭

Pmed

咩啊 一直都有架wo

我都想有呢個功能

有咗好耐啦 啱啱先有ac?